applepay係咁彈出黎好撚煩

iphonex同部samsung放埋一齊就係撚咁彈
搞到部samsung又要熄nfc 8達通要用先開

rich

墨西佬

有咩解決辦法

要2擦揀一1？